神獸剝藍光豬

剝光豬好醜呀
但千祈千祈唔好整傷蛋蛋呀
真係好鬼痛㗎
直頭生不如死
如果男人無咗蛋蛋，就唔再係男人㗎啦
整傷咗，手尾好長
而且有機會喪失人生樂趣
有蛋先有男性嘅尊嚴
所以一定要好好保護蛋蛋
慎防猴子偷桃

Lm

無人理